有關VTC Shape Construction management Top up degree 問題

我知道大家會話top up 都係一鳩樣的，但都想了解下
Vtc shape Coventry university 嘅Construction management 對 比起 RMIT 個個 邊個會好啲？
而讀完出黎係咪其實啲老細都唔會點理？
我都了解過Coventry 14個月搞掂 但網上唔係幾搵到同佢有關嘅評論 ,唔太知道入面個情況係點。
而RMiT要3年 ,但係就可以考埋RICS 同 AIQS , 雖則呢兩樣嘢自己又唔會太CARE ,但有好過無。其實都係想讀過嘅手足比啲意見我🙏

Coventry連資歷架構都冇
考老散都唔承認學歷

仲留香港？

Coventry 有CIOB 同 QF5

到佐留唔到嘅時候 個個都要走嫁啦

conventry唔係u?

係
不過香港政府唔認姐

有rmit唔讀仲要去做白老鼠
我都有rmit offer, 不過想盡早走，求其讀個英國top up算

比錢就入到嘅u 你話呢

即係 邊個top up

你應該再睇下，有qf 5... CIOB Accredited

RMIT

兩個都係有錢就入到 想睇睇大家啲理據咋

uk top up

有冇咩原因呀 想聽聽唔同人嘅意見

好過rmit

但網上又係無咩人討論 真係要問啲讀過嘅先知

CIOB 算係大會黎，仲有HKICM 認可都okay，Coventry 幾萬我就無諗住借，RMIT 成20萬 真係要諗諗。。。。我兼讀唔知借唔借到政府錢

嚟緊讀Scope QS

wolves ?

Scope 啦

scope 要2年 ,同埋佢做到嘅嘢coventry 都得。。。

construction work...